睇完鐵血後嘅唯一感想

啱啱終於睇完鐵血
一如大家咁話個尾真係垃圾到

與其揸住部巴力當令箭
不如手持一堆魔劍四圍射啦

btw 套野唔好叫高達啦 叫破滅魔劍 算數啦

好撚sad

我覺得佢比其他gundam好睇
不過第二季又d去得快
ma開始有d走下坡 ma由頭到尾唔知想帶d乜 Barbatos 同三日月抽贏都係因為 alayas vijnana system
咁法立德公敗走去火星 火星支條友話條友冇咁易被打敗 挑 我以為法立德公揸架巴力去開動部ma 同對手死過 點鳩知揸住架巴力殺入去
支魔劍 咁又唔算既 只係冇諗過對手係宇宙射落去姐 避唔到都算係咁
套野唔錯 高達好多套本身都冇分對錯 只係自己既深信既大義 法立德公都係 臨死都只想自己既大義伴隨自己死 唔想最後畀友人親口提醒 冚家死都幾慘
julieta 角色係說明咗 英雄只係天時地理人和產生
鐵華團我睇只係賭輸咗係一場權鬥 敗者就會成為歷止既邪惡

其實好好睇

第一季

當佢打完ma大結局就ok